美國股市將會迎來百年熊市

信唔信隨便你

多謝樓豬 即刻借財仔ALL IN SQQQ

信喇俾我酒

你all in完SQQQ再貼倉，唔係點信你呀

好多大戶都睇住我啲交易， 我個倉唔可以亂咁畀人睇

貼細倉SQQQ
再大倉TQQQ咪得

尤其係華爾街班人， 成日mon住我嘅一舉一動

已block
太多膠post